我朋友返返下工比人打, 點算好?

可否報工傷?
佢好似冇還手

報驚啦
算唔算因工受傷先

報左
算因工受傷

你唔明架喇, 告佢又唔係, 和解又唔係

我會報警

比同事打定比客打

打埋一份

啪啪啪咁聲?

冇野既, 皮外傷

比上司打呀 ? 點解告又唔係呀 ? 驚無咗份工呀 ?

比客打報左會點，想知

講多d